支持鄧炳強取代習近平統治中國

香港在鄧主席領導下歌舞昇平
相比習近平簽下辱國條約
高下之分顯而易見
鄧主席更有素質成為新一代毛主席
為14億中國人實現中國夢

離當國家主席不遠

g持

身為撐警嘅香港人， 諗起未來個大陸仔習近平跪係 鄧炳強 面前都覺得興奮

習大大要雪雪聲先有個地方官做